區選=突出部之戰，本土派=二戰美軍，建制=納粹德國

咁熱狗一定係扮美軍嘅納粹德軍

1944年12月16日拂曉，在密集炮火準備後，德軍兵分三路發動突襲開始反擊，在反擊之前，德軍還實施了兩個特別行動以配合正面進攻，一個是代號「鷹」的空降作戰行動，目標佔領美軍後方的公路交通樞紐；另一個代號為「格里芬」的行動則由德軍特種部隊第150裝甲旅執行。他們裝扮成美軍，在德國大部隊到來之前潛入盟軍陣地，儘可能地製造混亂和破壞，佔領戰略要地，使美軍陷於混亂。之後，德軍發起了猛烈進攻，順利地在美軍防線打開一個大缺口，於12月22日進抵馬斯河。